pat pat 好大 大脾好粗 點搞？

有跑步 有節制飲食 但啲肉都唔走 點搞好？

做gym咪得

成個啤梨咁

樓主係有肥仔波男人?

呢d肉地腳先係男人最愛
瘤主唔好盲目追求牙簽腳啦

想屌

其實已經好perfect, 真心唔明啲女士想瘦成點...

唔識講但有男人既感覺

差唔多啦 有肉地先正

唔係呀 你好瘦呀 唔洗減啦
標準答案

Pat大咪正

好正 好想屌
絲打幾高？

睇你手臂，已經算好瘦

竟然有圖

無波先大獲
有波就ok

唔係好見到個pat, 另轉身影多張得唔得

偽娘？

女人有hips先正

借力？

睇唔到後面好難講 前面黎講一d都唔肥

太少肌肉

其實唔係好肥姐，做多啲深蹲，練返個pat pat挺身啲都已經好好睇

Patpat好大 但你唔影patpat 點幫你睇

Sorry 男定女?

呢邊正面定背面黎？

點解唔影pat pat , 唔係點知大

無咩問題 唔肥
係無咩波

男定女

宜家岩岩好

絲打表示睇完覺得冇乜問題。

有人天生就係盤骨大屁股有肉，
點睇你都唔係肥，
身型可以用衣著去修飾

就算你平時睇雜誌見到好瘦嘅Model，
佢哋都有唔同嘅身型煩惱。
有啲就條腰好長，
有啲盤骨位凹落去同佢哋執相都要扯返個形出嚟，
有人好高但個肩好窄搞到個頭睇落好大

利申：個膊好橫 好多Girlish嘅衫都著唔到，
連普普一件圓領T-shirt都會著到好大隻

做重訓啦 跑到你老都未減到啦

唔好減喇 都唔肥
對腳分開企啲肉都黐埋先減都未遲

有冇圖

補圖 大脾勁唔firm 行路啲肉會鄧下鄧下

啲留言好癲

大pat先正

波都無仲減乜鬼

好正

等睇爆PM

Jed

個屎忽搞到隻腳短左

20歲生日快樂... 好似遲左

好衰,引人打J

真絲呀屌

其實你要既係變大波dd
你而家身形其實唔差 再肥多少少會仲好

樓主好撚淫

可能樓主有被視姦癮

pat大先正

呢啲先正你識唔撚識
所以話男人同女人標準唔同

X型腳 上youtube睇吓要做咩運動改善

曲線釣狗公

TG me hugo1991

睇定啲先 好驚係男人

最大問題係無波

咁樣先正

可摸耳同你做愛

身型好差
做下運動增下肌啦

三餐外嘅時間唔好食任何野

9成係仔

操下隻腳, 睇落fit啲

無波減咩呀，算撚數啦，等投胎啦

幼腰大屎fuck

想吉一吉

下半身睇落OK嘅
但上半身睇落有啲唔平衡
上下對比就係上半身太單薄少肉
所以都係果句 食多啲蛋白做重訓 唔好跑步啦

點操 求教

肌肉量唔夠 完

邊度粗?邊度大?

其實樓主係咪想引人打J

其實ok

利申好想大力拍落去

已經好過我女友

有圖

好想認識～

pmed
我可以幫到樓主

咁都粗好正常
太平就真

應該係毒撚狗公青頭既標特別低

有大脾罅已經唔粗喇

又要打J

咁叫Pat pat好大？你呢啲直頭無喎
係咪未見過大pat?

跑30分鐘步，每星期最少2次

係囉！
波又冇
Pat pat又冇

諗起小美麗事件

其實唔係肥同粗都好睇
不過pat pat唔夠挺 唔夠firm
做多啲深蹲練返就會靚啲

多練下盤
結實啲

其實好慘 前後都平
但仲話要去減

真係男人咁
屌

覺得唔算肥
其實肥翻少少會唔會無左啲紋？

多數狗公先追求排骨

以為減就得 其實要加肉
上面D人話咁都叫身材唔錯 冇前冇後成個男人咁

你啲圖邊度偷架

Ching no ball

腳型麻麻
腰對上ok

cls真係有圖
都唔係真係好粗姐

好想拍你個淫pat

想識樓豬

見你條褲腳下已經有d 肥婆紋
再肥落去就好肉酸
但我覺得你最大問題唔係肥 而係運動不足
你個臀同隻腳 如果係有足夠肌肉 屎忽嘅脂肪就唔會咁墮同巢皮

去搵d 正經嘅瑜伽班練下
練返d 足夠令你平衡嘅肌肉肌力，同時有返d 運動量 對你身體各方面都有幫助

Pat lat大髀有肉先好 小腿唔粗就得
再做下運動firm下d肉=perfect

等我用肉體幫你操fit身材

有無波？無就陰公

多啲比我吉就會瘦到pat pat

做深蹲啦，將大脾同patpat變返結實啲就會好正

去食拉麵咯

呢個誘惑認真想就地正法

唔係呀 幾正
有啲肉地好呀

但樓主隻腳好柒

樓主，認真，搵我扑嘢包你減到肥

再減連男人都大波過你

樓主要影清楚啲啲腳趾
咁樣先知受力點分析到肥喺邊度

唔好呃佢開心啦佢呢條腳都幾蘿蔔

女人嚟講其實唔差，仲要係唔錯

認真答,做gym去操到個pat挺啲翹啲
大脾再firm啲，咁就會拉長返對腳

你依家主要係啲肉太鬆睇落好大

好賤但又好中肯

短又粗就真係7

仲要唔係直線

呢d先正 有肉但不肥. 啪啪聲

樓主根本想呃正皮

咁都叫粗？

建議你做多啲運動

有無啲橙皮？

講真，一d問題都冇
行路d肉鄧鄧下得你自己知姐
係純粹無咩波

cls

咁樣都有c cup?

正評是給有圖

深墫

個身形嚟講，我覺得樓主ok

唔係個個好大波

大腿粗係好事，小腿唔粗就得，你小腿都唔粗個形狀幾好

對住你對腳射咗，我係腳膠

唔係好見到個pat, 除褲影多張得唔得

假圖定真圖博like

認真除埋條面褲睇先睇得真

話呢啲先啪啪聲嗰班人 係咪冇屌過瘦得嚟又有肉都識啪啪聲先咁推崇樓主呢啲阿婆身形

嚟嚟嚟 而到排隊

應該好好攬

痴線 正正常常身型皮膚好已經好好
有d女大脾瘦到瘦過小腿 果d真係on99
c打俾d自信自己

做吓gym練返firm啲就搞掂

想diu

做gym 操返就得 深蹲同操腹

你唔係肥，似係天生盤骨闊

okay喎其實 想屌

sor 唔小心用幾分鐘起左樓主底
真係好gfable 整野食又靚
比d信心自己啦

Pat 大先正，狗仔時爽死你條仔

唔做重訓係咁

真係幾柒 師奶腳咁

鉅哥
無你食盡咁多好嘢

好正

唔知咩樣

想後入

樓主一定係爭櫈仔高手

真
著住褲 完全睇唔到個pat肥唔肥

著住條褲點睇？

我可以操瘦你

樓主放低tg 我幫你減肥

係比例問題, 本身腳比例上短. 更顯肥

同我玩後入 屌得耐d肌肉就會會實

一心想睇波，真失望

已經好好

Sad but true

真係諗唔撚明女人對肥既定義係咩
瘦既覺得自己肥
真係肥個啲又覺得自己唔肥

好撚正喎
去做gym等d肉firm d就得
唔洗特別減肥

收兵Post

痴撚線 仲平過肥仔波..

做下運動喇..

真心嘅 樓主你去做gym應該搞得掂啲橙皮紋

個pat大咪得囉，唔明樓主做乜盲目追求瘦

好似冇乜波路
最多出2000

咩事

問幾錢會唔會好啲

用下個死人腦google下啦 仲跑步抵你肥

有冇做過運動先

Pat 大(非肥) 原來係香港女性角道係唔靚

咁都話肥根本好標準

無呃...
我有得屌 佢一早反哂肚....

唔算肥不過肉有d鬆 肯做運動就靚

見到條底褲邊

你應該擔心咁細對波點算
腿同PAT不知幾正

5萬屌一晚ok?

有肉地既情況下係有波
如果有肉冇波減完即係0

個D食物金字塔真係害死人
整曬成班奴隸身材咁
就係發育先要狂食肉個D
個金字塔仲叫人少食

咁都正

做重訓之後應該會好正

你知唔知衰咩
你衰係你有一個應該大波既身型
但係冇波

我諗你嘅問題唔係喺patpat同對腳度，係喺對奶度

睇到扯左

屁股蛋都無學咩人開post

仲要自稱有c
張相睇咗陣都仲要諗到底男定女

正面嗰張係角度問題？
感覺現實睇應該冇咁嚴重
同埋覺得已經好瘦 除咗大脾位有啲鬆之外
試下靠穿搭遮下

好心你哋啲港女心態唔好咁唔平衡
波又冇屎忽又冇仲話要減肥，
搞到成街都係排骨港女，
個撚個都癲到非洲難民咁

做腳練firm佢
你似盤骨天生大，練左腳都會好好睇
Squat 多啲
(練埋上身平衡翻會更正)

Btw 想奶

屌奶星後入一流
想約樓主

條底褲仔

想識你 留個tg交流下？

但對波細呢 慘

#nosimpoctober

好想屌好想屌

唔肥，頂盡叫skinny fat
做下gym firm返個人就會好正!

好想奶晒樓主全身
再打樓主個大盤骨patpat
然後再後入射晒入去，睇住啲精流返出嚟

免费幫滅脂

咁都叫粗
利申：巴打，覺得好正常

唔洗減肥，patpat大先係好嘢，只要諗辦法高多3吋，成件事就解決了

首先想講應該係健康行先 唔好靠節食黎減 真係好想好想減既話靠做運動

咁都要講返作為狗公既角度
其實正常既男人真係覺得你應該肥返少少
呢個骨架黎講 隻小腿粗返少少比例好過而家大脾突左一截出黎
加上增肥對波應該會大返少少 (咪撚減肥減埋對波 唔係肥到欣宜咁男人唔會真係覺得肥)

當然你可以有你自己既審美 我只係講出作為狗公既角度係同女人睇女人唔同

唔夠高

又block 一隻中國狗

正
不過建議做下gym
會仲正

比盡500

Thicc

做多啲深蹲就得
好正

話自己瘦既通常就肥
話自己肥既通常就瘦

女人

個大脾肥到有肥紋

冇波大獲啲

love this

做我女朋友

強帖留名

pm hugo1991

依種肉肉地先好屌
狗仔式落去啪啪聲
樓主唔好減
無人要你我要你

跑步、深蹲、拉筋

d腳指好正

做深蹲
一個動作瘦哂全身

呢啲po睇正負皮大概可以睇到連登男女比例
正皮：好想屌 =巴
負皮：搏乜姐家陣 正臭西 =絲

呢個年紀梗要有啲肉地喇，有健康體態好過畀人感覺營養不良。

有圖比like

我想同你做愛

唔一定架喎
不過誤差應該不大了

sorry 真係有的差.

Pat pay 好正

樓主好靚女，不過大腿同小腿配合埋個shape唔靚。

有冇度下自己體脂幾多

你都on9 唔係個個男人鍾意排骨架

膊頭橫要着咩衫

最大問題係腳短冇波.

比我推下

樓主放相上黎就係覺得自己好有線條想引人讚
但其實無前無後， 得盤骨夠橫

LM

牙籤仔

啲紋見到都唔開胃

係連登自貼引狗公刷存在感同安慰係咩玩法
收返埋啦臭雞 屌你老母

咁索仲減？

想屌了

其實唔算好肥，如果想再減可以試吓長跑，每星期加10%長度，直至每星期二十公里到，啲大脾同pat pat 肉就會減得好快

但為咗避免肌肉流失，每日都要食多啲蛋白質

Pat唔夠大，大脾又太幼，根本要增肌先好睇，都唔知你想減乜

擰轉身，趷高籮柚
先可以中肯評論

屌！丁撚死班速度登仔

女人大脾多肉先好！

有橙皮紋就唔係咁好

問題喺個屎忽度
一啲都唔挺 扁撻撻咁
練firm 個pat觀感自然好好多

其實好正常 仲幾正
你覺得肥因為入左死港女既死胡同
減幾多都係肥

乜事

咪普普通通

大部分連登仔都係口臭9up遮

個胸平撚到

長短粗幼 系 角度問題

O字腳就真

又釣狗公。

O型腿wo

樓主純粹想俾大家J下 大家唔好認真

人如其名

明明係冇pat+冇波
點解會覺得佢大pat

小腿粗先難搞
除咗botox有無其他辦法？

想瘋狂同你做gym

個膊頭咁橫 係咪BULK緊

你乜都唔洗做 已經好想屌

好衰

做gym搞得掂

0 腳我覺得無問題，但x腳真係唔得尤其是有啲女人隻腳x到，坐低睇落對腳好似斷左咁

唔知有咩問題

娘娘點報名參軍

追哂咁多頁都覺得係男人

小腿唔夠粗

係咪想比男人搞

增加清水水量
減少醬汁加工肉精製碳水
鈉太高 女仔會下身腫

利申：專業

女仔係肥係pat同大脾先，男仔肥就肥肚腩先。
之前唔知睇咩片講。
所以比起男仔，你已經好幸福。

你身形係前突後"hiu"定係直畢甩
有冇側面圖?

想改善大脾同PAT, 最好做深蹲, 箭蹲, 再買多條象筋帶配合唔同動作, 夠你玩哂成隻腳
每個動作做20下x3set, 夠你修身, 詳情去youtube/google打home leg exercise你會搵到好多例子

想後入樓主

有冇其他連登絲打想搵自信？
好似樓主咁自貼就得
台灣dcard個邊流行左好耐
你貼上黎幫自己搵自信 我地就有圖J
呢d叫雙方互利

但樓主冇波

咁樣就叫pat pat好大同大脾好粗？
乜撚嘢標準嚟

不過波波好細就真嘅

肥就唔係肥
不過幾樣野你可想既可以執下
高低膊 縮膊
食多d野趁廿歲仲有得生肉
Pat又唔算大係鬆ja 可以去做gym執下佢

gym撚 前後都大過你 邊到patpat好大
連登仔乜柒都話正

正
啪啪聲

認真一定都唔肥，練patpat挺返d就ok。同我女友一樣最大問題係對波唔夠大

起左瘤主底
原來淫底 唔怪之得對腳咁屌閪

女人係咪唔識分自己肥瘦

咁都叫屌閪腳 連登仔是咪食開屎先中意屌阿婆腳

只係好普遍既缺乏運動 x型腿
利申: 絲 同樓主情況一樣
做多啲重訓 個pat後面睇真係會好睇多

死喇，對男人有感覺

香港呢個閪地方係咁架啦
有齊眼耳口鼻唔太柒就一堆狗公follow ig 叫女神

想幫絲打品評下對靚腳

起咗底就知咩料明明覺得自己好正但會借啲意講自己肥po相上黎會取得優越感

你呢d叫胯寬 關盤骨事 天生的無得搞靠穿著搭救
反而唔覺你patpat大 大脾肉又比較鬆弛
要做下重訓 練下臀同腿 拉多d筋

X形腳就要search下點矯形

係咪偷圖 條褲塊牌想點

你身材好過佢咪貼上黎囉
自己都冇料就咪批評人 收皮啦

樓主補完圖之後啲人沖哂入黎

btw其實咁樣叫標準，太瘦反而唔好睇

好多女有牙簽腳會覺得自豪
男人心諗

冇可能做到集中瘦一個位，唯有全身瘦

睇落似水腫多過肥 得閒飲下齋啡/中藥去下水腫

好想同樓主做愛

想瘦嘅就熱量赤字 千奇唔好斷食 好傷身架
做吓運動 做啲負重動作 增加肌肉量 例如squat deadlift
做呢啲動作會大大改善個線條
食野方面 蛋白質要夠 盡量少食超加工食品 多飲水 咁個人就會健康咗又好睇咗

睇樓主個身形開始有少少中央肥胖嘅跡象 唔開始做運動改善佢 咁以後身體機能就會慢慢變差

依家見到好多平胸大屎忽著住d yoga pant周圍走

瑜珈可以訓練身體嘅協調能力同核心肌群 但同時間都要重訓去增加肌肉量 改善佢因肌肉不足而出現嘅橙皮紋

Patpat 大先好搞

做gym
講完

坦白講幾好，係可以練firm少少，肉量黎講係ok的

咁多肉都冇波

認真答吓樓主，跑步係唔會令人對腳變幼嘅，
（長時間）嘅慢跑會幫到你減脂，但係係全身性嘅
身體係冇辦法局部性減脂，靠跑步淨係減腳
相反好多女仔跑姿錯用小腿帶動，反而會令小腿變粗
你想減脂可以要揀過另一種帶氧運動
詳細睇呢篇

樓主做下運動練番firm個屎忽就得

唔洗減

利伸：想屌

開個patreon賣相啦

比我屌屌佢幫你改善

冇波點執都唔好睇

咁多傻仔認真答樓主點減點減 樓主擺明係想人讚佢好撚正啦

講到咩肥噉 連登仔有得屌咪又係屌

你隻腳d肉好肉酸 唔好再po上黎

竟然有圖😂 btw波大緊要d

冇波唔緊要
操下下半身線條搭救
蜜桃團

因為缺少咗啲女人應有嘅嘢

肌肉唔夠，舉下野吧

唔好玩啦
要個無做運動對運動無認識
企都未企得穩嘅人一黎就去重訓

你以為個個人都一黎就要model咁身型咩
追求d 咩身型之前
去搵返d 基本身體機能 做個健康嘅人先啦

盆骨大其實減唔到 練屎忽練腰變黃蜂腰大屎忽葫蘆身材好過啦

我唔覺得粗
可唔可以比個機會我

你有冇諗過你瘦既目的係吸引男人定女人
如果吸男人就已經好正 如果吸女人你就…學黃子華話齋 減十磅就係靚 減完十磅呢? 再減十磅就係靚

應該係操返大對波而唔係減肥

比例問題 55身同埋有假外胯...
要改平時坐姿企姿 同埋真係要做返啲針對性嘅workout
睇下coffee/ emi wong ...

想與你做愛

我睇一眼以為男人黎
睇一睇個名先知係紅字

絲 165cm 55kg，大家點睇？

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

圖文不符

咁嘅小腿先正咼

又唔係一黎就叫佢squat個20kg 呢啲野要循序漸進 負唔到重咪bodyweight先囉 之後就加重囉
企唔穩所以先要練多啲個核心 大把bodyweight同weightlifting嘅動作練核心 唔係淨係得瑜珈先做到嘅

唔大 但係扁

好想認識樓主

問題喺個波到

正 好想屌你

你仲記住
菠蘿蓋。佢個樣又肆浮現我腦海

樓主個胸唔見咗，有冇人可以幫佢揾下？

好感動，上咗差唔多成四年連登，終於見到有真絲打

肉質都算鬆，屎忽唔夠翹。大髀內側相當理想。
跑步其實斜坡向上跑最有效（最我嚟講好嗦氣)。
瞓平個人，gut起屎忽，腳板要平放，gut到腰都離地，40秒休20秒再做40秒休20秒每日10分鐘。
1個星期會感到D肉實咗。

男人當然鍾意鬆鬆地，啪落D肉震震下。
但女人鍾意自己夠結實（唔係大隻）

身形正常 唔洗理啲肥西講咩

每晚拉筋，抬腿

著普通T-shirt要揀大圓領或者V領，
膊頭位有設計嘅衫例如波浪形呀或者花一律唔著得

一字領都唔著得，
就算瘦都會顯得好大隻
一字領配合大V領嘅衫就可以，
或者淨係露單邊膊

吊帶衫可以著，
但係一定唔可以揀兩邊吊帶好接近頸位嗰種
如果有雙吊帶嘅設計更好，
可以分散人哋對寛肩嘅注意

其實要注意嘅真係好多講唔晒

隔住條咁厚既褲點睇得出，除埋黎睇下啦

大腿唔算粗呀 個人鍾意有肉地嘅腳多過筷子腳
但小腿好似o左啲 樓主平時係咪用錯力行路
做下瑜珈gym會令個shape靚啲

咁fit 都話啤梨，你肯定係果d洗衫板一枝竹咁果d排骨以為自己好吸引，一係就死無自知之明既肥婆唔撚抵得

肥啲係唔會令橙皮紋消失

我上咁耐第一次見有圖
老實， 其實唔差 呢個肥瘦係無運動黎講幾好
可以做多少少運動令線條靚d
大脾同pat pat大其實係優勢
唔好扁踢踢就ok啦

以為去咗5p

3男2女?

Cls
依啲先正咼....

搵連登仔日夜抽插你咪得

其實就算運動減肥，
都冇得揀瘦邊度唔瘦邊度，
瘦埋對波都係基因問題，
除咗做提胸訓練有小小小小幫助之外都冇辦法

一樣，增肥冇得話想增邊度，
一肥就係整體，有冇肥落個胸度又係關基因時，
大把肥婆係平胸，
覺得一肥一定肥埋對波只係謬誤

佢小腿望落正常，其實好啱著啲A字長裙，
啱啱好露出最瘦嘅部份，
其實望落個人會瘦好多。
推薦睇下面呢個IG，識著衫真係幫到好多

呢個身型同我ex一樣，不過佢大波啲，諗返都覺得好正

呢種wrap dress得唔得

踩健身單車

踏頻要快要多
唔駛大力踩

啲腳趾幾靚

大V領Ok
不過肩線位對寬肩嚟講都幾入，
睇圖有小小泡泡袖可以係地雷
如果你寬得嚟係圓肩 建議唔好搏

如果真係好鍾意 外面要加件外套

冇樓主咁勇敢呀

正常女仔肩位大概落係35-39cm，
我個肩42cm

同你一樣本身已經唔高，咁樣搞到隻腳仲短，着闊腳褲都遮唔到

其實完全冇問題，質素高個平均好多，尤其背面非常好
身型上只係兩個膝頭哥轉左入嚟，合埋左，好似x字腳咁（相反就會係o字腳

想打你PAT PAT

OMG 可唔可以做我女朋友

簡單嚟講
有啲肉嘅寬肩大部份都係圓肩，
外國都好多好瘦又好橫但有返咁上下高度，
著呢類有小小泡泡嘅衫都Carry到

但我哋普通人，娃娃袖同泡泡袖真係成世都唔洗諗
袖太短嘅直情突顯咗個肩膊位，
將最大舊嘅地方表露無遺

我有件著咗幾年都唔捨得丟嘅連身裙，
因為真係啱晒寬肩女仔著(42cm...）
你可以參考下搵返差唔多版形

V領，肩線位低，束腰，
材質有飄逸感但係有一定垂墜感，
暫時我人生買過最啱身最靚嘅連身裙
(不過已經搵唔返邊間韓國網店買)

55身

深蹲

恭喜樓主成功吸引到隻毒撚

話你聽啦on9仔，就算我肥撚到豬咁抑或索撚過supermodel ,都無需要貼上連登搵存在感架傻仔

又要上網搵存在感，比人講事實批評就發癲

正面睇還好 估唔到後面睇有紋

牙簽腳真係
掂一掂都驚會斷腳

PAT大先正

已經中上級 對自己唔好咁高要求啦
你照鏡多數高炒 對髀咪睇落粗啲
遠少少睇已經無問題

熄左燈以為自己揸緊掃把

肥都可以冇波冇屎忽㗎

patpat大先好 可惜樓主冇波

美中不足

咪係 咁都叫大pat

樓主係扁pat咋

有大髀有屎忽應該做少少gym做firm 個線條咁就好撚好J
天賜架大把港女恨唔泥
Keep that plz

樓主你比得咁少圖其實好難幫到你

想幫佢平反啲肥婆紋
呢啲紋有機會係係發育時前生出黎
利申中學發育果陣pat pat同大脾生埋呢啲紋，一年高左10cm

好惡
想一路中出你一路比你罵

你個pat平㗎喎
得閒做下gym做下深蹲練啲線條出嚟就好正

lace 底褲
絲打缺男友嗎

做下gym搞掂啦
千其唔好節食
呢個look已經引死仔

想引我哋出黎
阿妹你隻腳有問題過pat pat
pat pat好靚
係右足外翻？

做gym練pat可以屌打大部份港女

排到第幾兵士

咁都叫肥？？？？

冇波

做重量訓練呀！ 有肌肉先唔會睇落鬆拋拋，做下深蹲 撐船 提腿 捲腹

正 想屌
絲打點聯絡你？想奶你啲腳趾

好想屌

青頭？

冇意見，純粹行過見到有pat睇，LM打個J

生完會暴脹…

樓主又冇波又冇羅

咁都C

有條面褲睇得唔清楚

Me too

有腰有thigh gap都叫肥

練橫啲個膊balance 返咪得

樓主好正

呢D鬼佬鐘意，夠thicc

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同你發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同你埋單配種呀！！！

男人黎？

如果男人pat大 大脾粗點搞？

蘿又扁 仲要有肥紋 前面有無波
不如收番埋好柒

呢套衫搞到美感唔好
試下襯套衫影多次先

個身型真係有男人feel

好似女仔身咁 巴打你食開咩

所以究竟真係女人定男人？好驚
女人嘅話，佢個種身型真係好屌嘅

同埋其實佢真係無毛

你有無見過男人係好似佢咁少毛？

睇完圖再望一望自己對肥仔波 心諗我仲大過佢

竟然有圖，都唔知係有勇氣定戇鳩

最慘係pat pat大 腰粗 但無波

偷圖都偷條粒lin pink啲既女啦

連登真係好撚恐怖

算係fit既
Perfect就唔敢認同
樓望有膝內翻 應該要做手術糾正

認真，呢啲先正，一定好好砌，純粹由男人角度出發，無冒犯嘅意思

係，青頭先鍾意排骨
呢種肉底後入最爽

仲以為睇錯
原來真係有飛釘

一齊去行山？

除左唔夠大波同唔知咩樣外
外表真係唔錯嫁啦
好過好多我係交友app識嘅女

你每次跑幾耐
大脾嗰啲好似係贅肉

比連登仔屌幾次咪瘦囉
博乜姐

屌閪我都cap左諗住po

一定唔係波囉

*樓主

No，因為有泡泡袖，睇落會仲橫，
加上設計太花，一唔小心會變大媽。

明顯缺乏運動
大腿盤骨全部有問題
要做運動操肌同拉筋

跑步減肥反而無需要

真心答你
你問題係肌肉量太小
首先 你要練結實d肌肉
唔好錯覺 肌肉一定唔好睇
女人唔洗練肌肉
唔係叫你練到大隻佬咁
你可以做低重量 高次數
主要練耐力 唔係肌肥大（大隻佬咁）
好似1個動作組 1組30下以上 每組之間抖3分鍾（一開始一定做唔到禁多 慢慢練）
你可以試下拱橋 練下屎忽 快上慢落
每次去到最上 屎忽出盡收縮

跑/跳繩 可以 一日慢慢做30分鐘（有氧 增強心肺）

總之要做負重運動（自身體重/輕都得） 會防止你骨質疏鬆 特別以女仔流m生仔會無好多calcium

南美女仔咁大籮,正呀~

可唔可以影下啲腳趾？

可唔可以po多啲腳
求腿

做gym啦 練翻啲線條會好睇好多
好多人以為做得嗰一陣就會肌肉勁大舊明顯
其實係冇可能的
所以放心做得㗎喇
Btw pat好多女仔特登練大練翹佢 所以唔洗太介懷
Shape緊要啲
加油

似咩

去行多啲樓梯

大髀肉多姐 pat大先sex

個妹好肥

男人黎

減肥係慢慢減的

正常人都唔會咁影上去比人睇

連登真係好多痴線佬

btw幾錢

想幫絲打你操練

問題係無波

好撚正呢個size

好似樓主呢咁, 我信好多連登仔都真係會狗衝

身形算中下

一睇對腳啲脂肪紋就無乜胃口
好明顯係無乜運動而唔夠firm
整體望落唔係肥妹，不過脂肪比例應該幾高
做返少少下身嘅負重訓練同埋要做下cardio，俢下身嘅用

另外一提，女仔都要做下拉背同推胸
拉背可以減少寒背同旋膊 睇落會醒神啲
推胸可以令對波睇落豐滿啲

PAT大完全唔係問題, PAT大仲好!
最緊要係條腿要SLIM返D, 做帶氧運動好似長跑, 但見樓主條小腿有少少肌肉, 小心D唔好再練到小腿肌。
其實樓主條腿算OK,我覺得係只係比衣著搞到望落去有D柒味, 如果樓主著褸吊裙我諗都OK

CLS 絲打

應該係肌肉不足過度帶氧運動導致

如果波大呢啲身形完全係正，但冇波就接受現實啦

其實樓主條腿都算OK, 係有少少小腿肌ONLY。
只要小腿肌細返D & 大脾肉減返少少, 我相信樓主條腿會變褸屌腳, 到時著褸屌裙實引到好多仔

認真答
重訓加跑步
你體脂比例多 女人身體結構係脂肪係大腿同屁股位

跑少d 做d重訓啦

擺低2蚊跟機

幾錢

樣一定好撚柒

樓主有冇做開運動......

啤梨人表示好明白
買褲好痛苦，腰買最細，隻大髀啲肉就夾哂出黎，就大髀買大一個size，條腰就鬆到跌
Hip大叫性感，大髀粗真係好討厭，又唔係脂肪減都無得減

安慰自己先會咁講

好賤呀

應該無
但其實我覺得唔算好粗

屌你老味健康台？

好肥

脊柱側彎

絲打你有冇TG? 想同你瘋狂傾計

我都係 諗緊打消脂針整走佢算

唔係好嚴重姐
唔使做手術呀嘛

跟coffee 操
真係有用

講真架絲打

問題係大唔大波姐

我識樓豬

Agree

男絲打？

做Gym 操靚個Pat
S線條 仲靚
唔係一味瘦 世界變左架啦
睇遠D

得罪問句
你用筷子食嘢嘅時候會唔會扯旗？

你已經好好，唔使搞咁多嘢
無波呢啲無得講
基因無就無

再瘦真係做壞個市架

樓主一定一路睇留言一路捽碟

多謝絲打！
解釋得好詳盡 學到野

樓主唔肥啦
係大髀有少少多餘既肉
做下深蹲就ok啦

patpat好細，sorry

高蛋白質飲食會腎病都好多人信

大多你1蚊

平胸 正

我越來越覺得樓主係男人黎

正撚到仆晒街喎

絲打 得閒打返場友誼波

啪啪聲

隻大脾咁斜

Agree 害撚死人

日本計法

下面幾好，不過上面太細

連登咪就係呢d

如果樓主肯著瑜珈褲
個型望落應該靚D

學識欣賞自己個patpat
穩個鐘意大羅嘅男朋友
DNA係無得變但思想可以

冇波喎你...

好肉酸

求tg 要sp

你知唔知咩叫大patpat?

我pat pat 都好大，
對腳都好幼，
胸都有少少凸,成日都好敏感。
但係我係巴啊屌

我下半身好肥 小腿粗 係咪要死先

英女王個老豆細個因為咁要夾木板
依加好多人都會做手術

tg我 hugo1991

夾住塊木板 然後合埋隻腳咁樣可以矯正?

但做手術唔係有風險咩關節喎大佬

絲打我都係絲
用咗2,3個月減咗11kg
真係有心減你可以tg 我
你可以覆我 我擺低tg link

多圖plz

為咗美觀去開刀好無謂
有風險之餘仲會有疤

做運動練返Core矯正安全好多 不過睇怕樓主都唔會做

樓主係冇胸

唔係pat 大，唔係大脾粗

miss pun(鬼妹版)

有啲q

咁都叫肥? 唔係要廋到好似明星咁先係靚

矛波

引狗公

呢個大鑊過原本問嘅問題

咁咪正囉

咁都叫大pat?
又冇波 pat又扁 腳又短 重要有肥閪紋
你都係收返埋啦

畀仔推下車就減到

睇在有圖 唔mean 了
樓主其實身材幾好減到成支晾衫竹咁樣又真係靚咩

我屌你老母